% Exemple de CV utilisant la classe moderncv
% Style classic en bleu
% Article complet : https://blog.madrzejewski.com/creer-cv-elegant-latex-moderncv/

\documentclass[10pt,a4paper]{moderncv}
\moderncvtheme[burgundy]{classic}                
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[inline]{enumitem}
% Marge aux 4 coins de la page, ici elles sont réduites pour gagner de la place
\usepackage[top=1cm, bottom=0.3cm, left=2cm, right=1cm]{geometry}
% Largeur de la colonne de gauche pour les dates
\setlength{\hintscolumnwidth}{2.7cm}

\firstname{Anis}
\familyname{BOUGRINE}
\title{Ingénieur systèmes embarqués}              
\address{Tunis, Tunisie}    
\email{anis.bougrine10@gmail.com}                      
\homepage{www.linkedin.com/in/anis-bougrine/}
\mobile{+21656983344} 
\photo[64pt][0.4pt]{IMG_4619-_1_-min-min-min}
\pagecolor[rgb]{1,0.86,0.84}

\begin{document}
\maketitle
% Marge négative entre le titre et la partie expérience, pour gagner de la place
\vspace*{-3\baselineskip}

\section{Expériences}
\cventry{Mars 2022}{Ingénieur C embarqué}{STMicroelectronics}{Tunis}{Tunisie}{
Développement firmware des nouveaux produits STM32.
\begin{itemize}%
\item \textbf{Périphériques maîtrisés:} \textit{RCC, FLASH, GPIO, SRAM, RTC, TAMPER, FMC, OSPI.}
\item \textbf{Outils et environnements:} \textit{C embarqué, IAR, STM32, Git, scrum.}\newline{}
\end{itemize}
}

\cventry{Mars 2021\\à Septembre 2021}{Stage PFE en Linux embarqué}{KEY INFUSER}{Sophia Antipolis}{France}{
Développer un système embarqué équipé d'une caméra et d'un bras robotique pour tester les produits industriels de Peugeot à distance.
\begin{itemize}%
\item \textbf{Outils et environnements:} \textit{Linux embarqué, C embarqué, Python, html, css, Javascript, socket.IO, Node.js, Git, scrum, v4l2, Gstreamer, Beaglebone microconroller, Dexarm robot arm, Logitech camera.}\newline{}
\end{itemize}}

\cventry{Juillet 2020\\à Septembre 2020}{Stage en IOT et intelligence artificielle}{TREETRONIX}{Tunis}{Tunisia}{
Développement d'un système d'irrigation automatique et intelligent commander à distance.
\begin{itemize}%
\item \textbf{Outils et environnements:} \textit{Machine Learning, STM32, Lora, Nodered, One-wire protocol, I2c, SPI.}\newline{}
\end{itemize}}

\cventry{Juillet 2020\\à Septembre 2020}{Stage en FPGA et deep learning}{WEVIOO}{filiale Tunis}{Tunisia}{
Configurer un FPGA pour concevoir un DPU qui est un processeur dédié aux applications deeplearning et exécuter un modèle deep learning pour la détection automatique des voies routières sur l'autoroute.
\begin{itemize}%
\item \textbf{Outils et environnements:} \textit{VITIS, VIVADO, Zynq UltraScale+ MPSoC, PetaLinux distribution, python, RESNET18, PYTORCH.}\newline{}
\end{itemize}}

\cventry{Juillet 2019\\à Septembre 2019}{Stage Linux et C embarqué}{RFID EGYPT}{Cairo}{Egypt}{
Conception et développement d'un parking autonome avec une interface graphique pour la gestion.
\begin{itemize}%
\item \textbf{Outils et environnements:} \textit{Raspbian linux distribtion, C embarqué, Rasbperry, html, css, javascript.}\newline{}
\end{itemize}}

\section{Formations}
\cventry{2016 -- 2021}{Ingénieur Informatique industrielle \& Automatique}{INSAT}{Tunis}{Tunisia}{Parcours ingénierie des systèmes embarqués.}
\cventry{2012 -- 2016}{Baccalauréat Sciences Techniques}{Lycée Pilote Gafsa}{}{}{Baccalauréat mention très bien.}

\section{Compétences:}
\cvitem{Avancées:}{C embarqué (\href{https://openclassrooms.com/fr/course-certificates/3072930482}{\textcolor{blue}{lien}}), Linux embarqué (\href{https://openclassrooms.com/fr/course-certificates/3072930482}{\textcolor{blue}{lien}}).}
\cvitem{Moyennes:}{Deep learning (\href{https://coursera.org/share/fc6ff06da2a79f5ecf298515863479f3}{\textcolor{blue}{lien1}}, \href{https://coursera.org/share/fc6ff06da2a79f5ecf298515863479f3}{\textcolor{blue}{lien2}}), Docker, Git, Automation, System administrator.}
\cvitem{Basiques:}{WEB developement (React+Nodejs) (\href{https://freecodecamp.org/certification/fccaac109c2-dc4c-4ec8-8be2-e40240ccc73c/responsive-web-design}{\textcolor{blue}{lien}}), Security, Labview (\href{https://www.credly.com/badges/6014dfe3-38e2-4454-a8b7-67082b25e3c7}{\textcolor{blue}{lien}}), Solidworks (\href{https://3dexperience.virtualtester.com/userportal.php/certs/getpdf/C-TAVMTCCTV4}{\textcolor{blue}{lien}}).\newline}
\cvitem{Programmation:}{C/C++, Python (\href{https://coursera.org/share/8dba03b309115c1f4701264157ce03b2}{\textcolor{blue}{lien}}), Assembleur, VHDL, JAVA, Javascript, css, html.}
\cvitem{Communication:}{Wired: I2C, SPI, USART, one-wire.\newline{}
Wireless: LORA, Bluetooth, Zigbee, wifi.}
\cvitem{Microcontrôleur:}{STM32, PIC, ESP, Raspberry, Arduino, Beaglebone.}
\cvitem{OS:}{Buildroot tool, ArchLinux, Raspbian, Fedora, Debian, PetaLinux, Kali Linux, Ubuntu.}

\section{Projets:}
\cvitem{Robotique:}{-Robot suiveur de ligne avec asservissement moteur, capable d'exécuter des tâches mécaniques.(\href{https://www.linkedin.com/posts/activity-6591089649811361792-6VD4?utm_source=linkedin_share&utm_medium=member_desktop_web}{\textcolor{blue}{lien}})\newline
-Voiture tout terrain, équipé d'une caméra et commandé à distance.}
\cvitem{IOT:}{-Système pour la gestion d'accès avec des capteurs d'empreinte, capreurs RFID et capteurs face ID.(\href{https://www.linkedin.com/posts/activity-6591089649811361792-6VD4?utm_source=linkedin_share&utm_medium=member_desktop_web}{\textcolor{blue}{lien}})\newline
-Système embarqué pour la domotique basé sur la communication sans fil.}
\cvitem{AI:}{-Trois projets deeplearning pour: la prédiction de rembourssement des dettes, la détection des fissures sur une image, la détection des des tumeurs de seins. (\href{https://www.linkedin.com/posts/activity-6674034600265826304-rI8O?utm_source=linkedin_share&utm_medium=member_desktop_web}{\textcolor{blue}{lien}})}
\end{document}